有咩唔順意？入黎屌順佢！

屌你老母成班虛偽撚！正係小圈子
冇fd𠴱陣又賴fd，當我係咩？
已經唔係好撚fd，仲要講鳩我壞話
屌你老母呀！成班臭閪，撚屌！

利申：太空撚

懶

來吧！屌吧！屌你老母

唔出聲又屌！出聲又屌！

毒撚冇撚用！

進來吧！屌吧！

好不爽？隨便講

舒服曬

Come on! Try try

入黑洞前留名

其實你真係好撚柒煩
成日講乜柒'點算' '救命' 你鼻敏感問我點算 我點撚知點算呀
同緊人傾計你乜撚都唔知又走黎搭嗲 唔知我地傾緊乜又夾硬插把口埋黎
我寧願冇fd都唔想同煩膠做fd
唔好以為我同你好老友先得架 企開d啦屌你老母

岩！呢d仆街真係好撚煩 屌佢老母！

你隻死狗公玩撚完未講撚完未？成撚日係又講唔係又講 係到撩女又唔知自己好撚柒 屌你老母人地都廢事彩你仲痴埋去 你係咪岸鳩架？又成撚日想抽水 同人講野又懶好笑 屌你咩 收皮啦死痴公

呀sir唔撚識教書
次撚次用拖字決
考試貼士等於全部筆記＋課外書
你考撚埋我𠴱份

屌鳩狗公人人有責！巴打好波！屌佢老母！

隨便屌！好撚嬲！做人做到咁撚虛偽都唔撚知你班仆街想點！ 屌撚曬你地呀！

當你地係好朋友，你地當我狗咁撚！

屌 exam考咁撚多野 點溫呀 又比班學霸屌打

屌你老母！

屌你老母次次藍剔完我 同我d fd講我藍剔你 唔so你
咁仆街既人都係第一次見

中學𠴱陣都叫有d fd，自從識撚左個機心肥婆fd之後，d fd就走撚曬 屌